「負能量討論區」 入來呻下苦啦各位！失戀既你又好，失業既你都好

我呢排學都返唔到，社交生活無哂，但又好掛住個個女仔，都知佢有男朋友架啦！

但我又可以做d乜啊？？

唔通騷擾佢咩....

佢有佢生活，我又可以點

而家都好努力緊改變自己髮型，又電髮又買白色衣服著，務求汁得靚靚仔仔！

大家有乜負能量想呻不如都入來分享下？

好苦悶

有無人都入來呻下啊😹

我而家自己一個住，日常生活都係自己一個搞店咁濟....

學緊獨立生活....

不過諗起而家個處境，都唔知頂到幾時，想叫下春咁....

希望自己5年後有錢買到層樓，可以養得起老婆，搵到一個真真正正屬於我既女仔

有時我都覺得自己係人生輸家，乜野都無，心愛既女仔又對我無意思...

我又無靚3 靚褲著，人生大輸家，人生失敗者

既生瑜何生亮，上天無公平可言

好想係網上叫下春發洩下

好辛苦
就黎dse
岩岩失戀
每日醒完喊
喊完訓
不停loop
已經係床到訓左幾日，我真係好難受

失禁的我入唔入得黎

入得啊，好歡迎你啊

叫下春好過乜都壓抑

我失禁喳
無春要叫

巴打我明你感受

但點都要挨埋個DSE ...啊 ，個考試影響好大架，一入到大學前路會好行好多

我真係好想快d有武漢肺炎病毒，武漢肺炎咁撚嚴重，有無人願意做毒王出去散播病毒？

我願意做武漢肺炎病毒患者周街散播病毒比全港700萬人，大家都齊齊有瘟疫，一齊重新洗牌。